發左個夢 下次前線需要以下裝備

利申 越野單車愛好者

推

其實有防水噴鞋噴霧

發夢個陣見有人買左件加加加大碼既防水褸，有帽
可以包住背囊同手同頭髮
但想拎野就好麻煩，特別係水之類

到時冬天全部人都係咁著
我地對於衣著觀念好保守

raincover真係要有
我今次行山白痴左落場無笠到 反而離場先笠返
變相個袋又行到污糟哂要掉
宜家發夢諗返起係應該倒返轉 要掉都係掉raincover 平d 下下行得污糟就掉低真係掉到窮

正確

但係鞋套用左會唔會”冼”到仆街

要帶更換衣襪

*衣物

好似有一款係類似矽膠物料 鞋底有啲凹凸紋
應該無咁易仆街

最好自備啦 又衛生d 又可以減輕其他人負擔

唔准玩laser架

仲有止汗劑添

鞋應該無架啦 平平地係鴨記買對勞工鞋好過啦
個晚發夢見到人著d貴衫貴鞋出黎行山
都好奇想問下佢地掉唔掉得落手

踢不爛 點會掉
不過好撚重 搞完成日對腳酸到冤

其實列陣打頭陣嘅唔係應該連袋都唔好揹咩靈活度會高好多

搵人/搵個位keep住個袋，淨係上齊gear啦狗都係咁

戴多個腰包，善用各類型嘅扣同腰帶